其實馬會網係咪根本唔俾你做WEB SCRAPING?

初階者
已經係用最原始+ON9既EXCEL GET EXTERNAL DATA FROM WEB去攞野
佢都係彈出句"JavaScript must be enabled in order to view this page."
定係我諗得太簡單

依家又OK, 唔知點解會一時時

你諗得太簡單，你應該冇/極少寫web

冇錯，點解咁講？

唔得咪開個chrome headless web scrap囉
我都玩過啲類似scrapping嘅方法，自己廢拆唔到咪搵chrome哥幫手囉
當然仲要其他野配合下先得啦
不過chrome headless download唔柒到file，我放棄咗，索性linux入面行chrome GUI一了百了
至於真係有料嘅用jmeter scrap完出埋report都仲得呀
利伸：玩緊Jmeter+chrome GUI+???，aws出到email alert出到report

share code先有得傾

uipath=.=

selenium webdriver +bs4輕鬆解決
利伸：新手

用過覺得垃圾，用ie down啲野都down唔柒到
smartbear仲好啦

用過嚟做auto front end testing 幾好

Selenium 好慢
要搵JavaScript 既用scrapy splash

表情撚屌你老母

雖然唔算快 但係如果本身已經有開左driver 淨係計get()其實都唔係好慢 用埋mp.dummy再快啲

攞咩資料？波賠率？波定馬？

賽事資料

馬

賠率？咩項目？獨贏同連贏應該就咁用excel無咩問題喎。

自己寫左個好簡陋，有興趣可以睇下

記得係有api

金金學識用php session未?

馬匹資料，例如賽績，獎金，馬主